之前有人提過 但我見冇乜人做 拎報紙

就係行過拎一份大公報 頭條 都市 等等免費報紙
之後垃圾要放入回收筒
因為太多老公公婆婆排隊拎
而佢地排緊既時候會睇份嘢
所以我地唔可以俾fake news入佢地眼
同埋香港咁富裕我唔信佢地賣少幾份報紙會餓得死

tui

推

一直做緊